【外交對等原則】如果英美歐報復不承認特區護照有效，大量香港機姐人員不能執勤，國泰隨時執笠

大量持有特區護照的香港機姐人員不能執勤主要航線

國泰即執笠

然而，特區政府似乎打算攬炒

特區政府對英國政府公布，對香港中國公民中持有英國國民（海外）護照或合資格持有者，提供在英居留和入籍路徑，作出嚴正聲明，對此表示不滿及反對。

聲明指出，中英兩國政府在簽署《中英聯合聲明》時互換備忘錄，英方在備忘錄明確承諾不給予持有英國國民（海外）護照的香港中國公民在英居留權。英方今日刻意違背備忘錄中的承諾，不顧中方堅決反對和一再交涉，執意利用部分港人仍持有英國國民（海外）護照或身分政治炒作，藉口為有關人員在英居留和入籍提供路徑改變政策，是偽善舉措。

外交部今日宣布中方將考慮不承認英國國民（海外）護照作為有效旅行證件，並保留採取進一步措施的權利。特區政府表示支持及全面配合。

特區政府發言人嚴正指出，英國政府借《香港國安法》為藉口高調採取某些措施，純屬政治操作，不僅嚴重違背自身承諾，亦嚴重干預香港特區的事務，敦促英國政府停止干預香港特區事務，重回正軌。

唔承認特區護照有效不如索性SIR THIS WAY啦

特區政府之前好寸, 唔信英國真係會宣布收300萬BNO

點知真係做！

依家特區政府也不相信, 英國會夠膽唔承認特區護照

特區政府既官員, 外交知識零, 外交判斷零蛋

佢地真係以為香港係航空母艦, 歐美列強係唔敢動佢

事實係, 香港只係滄海一粟

兩件事

外交對等原則, 係大家做同樣既事

英國同美國依家教緊連登仔, 點樣執行國際法

大部份兒登仔一直以為, 國際法真係學術討論

其實違反國際法, 可以係好大鑊

大家知唔知
國泰航空創造多少職位？

如果美英歐站在同一陣線, 聯合行動

英國只要一紙聲明, 就可以收一間大公司皮

兵不血刃

如果真係夠膽話懷疑特衰持有人對佢地國安有影響拒絕入境就好笑

英國唔得閒慢慢逐個入境者去玩國安唔國安

一句外交對等原則

立即宣布唔承認特區護照, 全港收皮

係真就好

邱騰華局長不如出嚟講兩句

如果不承認BNO導致英國報復不承認特區護照

特區政府會點做？

係咪一句唔去英國就得？

一個可以入境英國既護照, 含金量抵得上只可以入30個亞非一帶一路國

你諗吓, 女皇陛下簽發既護照

你小小一個特區夠膽咁寸唔承認, 唔比300萬英國國民正常出入境

係對女皇陛下何等不敬？

係180年前, 咁樣係可以引發戰爭

外交報復, 對等報復, 已經係最低限度

佢可能會答：基本法賦予特區護照免簽證待遇

佢地班友睇得多cctvb
以為trump/pompeo/bj係傻閪黎
做野根本冇得同佢地班傳統精英比
覺得佢地得個講字
做就冇能力做
現實點大家都知

粗暴干涉香港市民出入境權利
香港政府強烈反對

自從取消左獨立關稅區優惠之後就無再見過佢

就算人地侵侵、Pompeo、BJ
佢地身邊啲人都有腦過政總班撚樣啦

一個市同人地最強國家機器鬥

如果英美唔承認特區護照，支共會唔會索性取消埋特區護照，全部香港人派中國護照？

屎橋，如果特區護照同BNO都不被承認，要走嘅手足點樣走？

人地美國總統日理萬機
全地球既事, 包括火星, 都關佢事

之前唔理特區政府D衰嘢, 只係人地唔得閒理,
你特區既事, 係美國眼中, 係小事

人地要認真玩, 經濟毀滅只係彈指之間既事

有一句成語可以形容特區政府:
夜郎自大

港共政府真係好驚D人拉大隊走

要求政治庇護

轉機去承認既地方先

其實我唔明

政府成日話香港唔夠樓住, 所以樓價高

咁比300萬BNO走, 最好送埋資助比佢地走

咪可以空出半個香港住屋, 解決居住需求囉？

玩中國護照啦

政總班友
班友平時連書都唔會讀
睇佢地講野風格
連文化修養都冇
點expect 佢地有呢個政治能力

港府要全力配合

無左呢班勞動力, 等睇收皮

太古仲俾到壓力正苦咩

淨係日本唔認特衰護照，香港人推翻政權都得啦

人地係文明社會點會咁小學雞

國泰為咗配合特區政府, 員工私人FB發表支持民主既言論
都會被炒

我預期, 國泰一定會配合特區政府打壓BNO

代價可能係被列強BAN航線

列強都有好大誘因咁做
有一個完美借口, 去令本國航空公司食埋國泰個MARKET SHARE

日本比較細膽

外交對等原則

國際慣例

美國連中國駐美大使館都可以命令關閉

日本韓國都睇美國頭

可惜佢地已經唔係當年果個國家 而家搵錢至上

英國開始發覺
吸引大量有錢既BNO資金投放英國本土
比起CHINA TRADE, 利益更明顯、快及直接

d人帶錢抽走香港1/3資金, 會即時死亡

含金量呢d 08奧運支那terms 要戒啦

特區政府認為, 中國好有錢
中國資金去填補, 會發達

又話歷史文件？依家突然又唔係？

唔洗咁煩，特區護照當係中國護照看待已經得

都好 起碼有利用價值
唔怕被利用 最怕連被利用價值都冇
好似新疆咁入哂集中營都冇人理

國泰收得政府錢，仲要入埋股，一定會幫政府

你覺得真係特區政府的主意黎?

國泰中資黎，相信黨，驚西咩
堅決唔承認bno作旅遊証件
黨係唔會向別有用心既外國勢力屈服

你班洋鬼子，亂我中華，我地唔怕你
夠膽你就玩大佢，唔承認中國護照

大家都有common interest

佢地係真心膠

所以最終真係會攬炒

移民之前，去銀行借盡錢，走佬唔還會點？

14億隻豬幫手找數

特區政府認為，你唔會匯走到d錢

屌 有聲

很可惜, 科技進步
電腦禁一個制已走咗

777唔係以為美英啲高官= TVB 膠劇入面比國際刑通輯緊，然後比楊明緝捕果啲識講兩句廣東話嘅2打6 鬼佬踢嘛

呢家出入境自由都想限制你，你唔係認為唔會外匯限制嘛

搵美國夾住佢

佢就會壯膽

因為港共係唔會在乎你買唔買到樓
佢只在乎你啲錢，同埋你堅持返工嘅勞力
佢只在乎你交幾多稅畀佢送中

美國已經將特區護照同支那護照同一待遇

總之港共中共自己做任何野做係天經地義，人地要做啲野唔認同你/反制 就係政治操作政治目的， 你死左佢啦港共

出境香港用身份證，入境英國用BNO

第一下過機場保安要check passport

晚晚CCTVB 七點半董伯伯贊助講香港歷史
實際叫你唔好走

推民族自強 香港獨立

有國安法既香港，繁榮已經一去不返

任期內可以無咗特殊待遇，無咗獨立關稅區，咁多豐功偉績

BNO訂機票，特衰畀佢check，BNO入境？

英方今日刻意違背備忘錄中的承諾，不顧中方堅決反對和一再交涉，執意利用部分港人仍持有英國國民（海外）護照或身分政治炒作

又係你話中英聯合聲明已成歷史文件嘅

keep your friends close and your enemies closer

除左經濟原因
仲驚香港人壯大
一早已經視香港人為敵人
加上佢地係control freak 要知道曬所有野

咁應該用咩

廢咗火車頭大部份免簽
身體最誠實
寫包單到時個個爭住續BNO

玩大Ｄ主動聯署要求各國取消香港特衰護照免簽啦！！夠唔夠膽？？

呢招係好絕 但無BNO嘅會好慘

可唔可以跟手唔承認埋中國護照

特區護照又唔入得英國境，BNO又話要唔認係旅遊證件，到時變相禁人直接買機票過去?

基本法.......

驚人口老化，無左後生既勞動力其實好恐怖

驚稅收，驚d樓再無人供，收成期個班變負資產仲點拎錢出黎

驚流動性，econ都有教，d錢係銀行行一圈就變大幾倍，走個班友係抽現金走

驚外國都唔黎玩香港個市，同上面流動性一樣，當香港唔再係一個易賺錢既地方，鬼佬抽現金走會爆炸

魚蛋理論，BTW 用到呢招香港班狗官都會走出嚟廢噏

全香港人馬上轉做中國護照

之前又叫唔滿意嘅走，而家又唔想畀人走，十足十嗰D係又叫分手唔係又叫分手D女人 結果條仔今次堅走，又要玩自殺，到底是JM9

係新加坡出境， 用bno上機去英國

我見過一間公司有人拉大隊走
請唔切人搞到project停晒

你唔好理咁多啦
而家基本法腐乳炒緊菜
唔得閒

好快跟隊
你睇住黎

香港政府真係好能七

冇BNO
發現自己仲慘撚過難民

跟撚硬
到疫情完左特衰護照都要申請visa先去到日本
popo+水炮車

你都發神經
梗係唔承認「中國護照」
即時revoke晒啲visas趕撚晒啲間諜出國
唔承認特區護照黎把托

值錢

咪係，個香港再出殯仲唔收皮？

支那如果想報復搞香港美領
咁啲expat就真係唔走唔得了
7頭林奠真係有份搞到中美斷交

仲有如果當中有一成人借爆中資銀行先走, 個後果都唔知會點

推

係輕則不承認 SAR Passport 同時 BNO 變 BC
最嚴重係因為敵國禁錮國民直接開戰

價值 都可以

如果英國驚影響人口流動影響經濟，一句特衰學美帝冇免簽都玩死你。

正苦班鳩官真係講得出口，為自己服務，咩自己唔去影響唔到佢。